BOMBA 又收皮 18/3

謝謝您，
陪我們走過這段旅程
世間所有事情都彷彿有一個限期，
Roarship OTT platform 也要跟大家說一聲再見了。

過去一年多的時間，真的很感激遇上了您，
仍記得
志悠戀愛週記，膽小的志悠在結局踏出了一步
猜猜女友心，發現女人心真的猜不透
爆江工房，輕輕鬆鬆做菠蘿包
還有，即興拍攝的即興露營
對了，還有Chris主理的金時熱話，
上年8月推薦的Tesla 股票，希望大家都有賺到錢吧
腦中還有很多很多想法…

沒想到，還未實現，便要說再見
但我們相信，今天的再見，不是故事的完結，
而是新一頁的開始。

感激一路上有你們的見證

將會下架,
我們也會為3月份的會員進行退款
及取消所有訂閱收費。

感激大家一直以來的支持，記著
說了再見，未來，我們終會再見
Life is like a box of chocolates
18/03/2021

atv

Life is like a box of chocolates
and you bomba is a piece of shit
never come back, thank you

藍屍抵撚死

將會下架,
我們也會為3月份的會員進行退款
及取消所有訂閱收費。
乜重有會員咩
收左錢唔做野 你都算威啦 重收足咁多個月

真係有會員? 自己買自己退?

當年一條八蚊片搞到收皮